【克景愚樂 呈獻】 紅土兒 - City Crazy (原曲 : 容祖兒 - Pretty Crazy)

頭盔 :
純粹由於見到好高質， 所以share 。
改詞好貼。
mv都好靚！ 好似好pro！

利申 :
只係碌post見到 ，
留意咗一日，咁高汁嘅嘢竟然冇開po！ 所以開po g持！

文匯之星 光復香港 雷射革命

紅磡天橋出現容祖兒歌詞連儂牆

唔知係唔係連登巴打 不過照推

有冇搞錯，點可以唔推架!?

唔啱聽都睇下
唔好嘥咗人哋一番心血

唱得幾似

開頭好似
唱嗰個有啲料到

啲低音好似。

歌詞同mv畫面食到應

係呀 真係好有心機 啲過場又靚

幫手share出去
share到佢哋見到為止

其實佢地睇到架喇

利伸：識整個個

未睇嘅快啲睇

勁

下？！得咁少人知

9 share

正

推!!!

推

facebook G 持

唱得好正好似

好高質

push